［9吹］人不風流枉少年？

每一個人去到唔同既階段，都會有唔同嘅藉口比自己去拍拖，中學至大學階段嘅時候就會話「人不風流枉少年」，去到出嚟社會做嘢，就會希望有個人分擔自己壓力，再年紀大啲，出嚟資深啲嘅社會，就會希望有個人可以過埋下半生。

但冥冥中你講依番說話嘅時候，你每一個階段都會有唔同嘅擇偶條件，你後生嘅時候梗係想搵個波大身材正/靚仔又專一，因為你覺得你自己後生有本錢，到你出咗嚟社會嘅時候，就會希望搵一個可以幫到你工作上分擔到你壓力嘅人，到你年紀開始3-40歲，你就算係想搵一個人同你共渡下半身，最緊要係心靈上溝通。

可惜世界又點會完美，正如已故歌手陳百強先生一首歌「等」-「莫道你在選擇人，人亦能選擇你。」，每個人都會覺得自己嘅自身條件好好，可以搵到一啲心目中嘅選擇對象，但係我唔夠膽講100%，通常95%嘅都會失敗收場，尤其是當你一定要站立係自己嘅目標立場上，我好耐以前講過一個例子，我用30歲人生嘅機會去計算，當你好好彩，當你遇到100個對你有興趣嘅對象，唔好意思，你要計算左首先入面係男女一半一半，當你嘅擇偶條件係呢四樣「中上樣子，對你專一，性格好，無不良癖好」，我當全部嘅概率係一半，姐係50%-25%-13%-6%-3%，即係你要係30歲之前搵到一個合適嘅對象，係3%嘅機會，仲要有一個可能係你老母，所以話，有機會就試吓啦，唔係就真係「人不風流枉少年」。

（btw,我唔係鼓吹濫交，或者拍散拖，只係如果你一定要追求到最完美嘅女生/男生，或者你係追求嘅過程不停咁吹毛求疵，可能你會錯失左好多個可能同你共度一生既人）

18至108歲都係求大波靚女

幾時煮野

煮嘢啦